{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73922&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아이엠펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューを備えており、階ごとに運営される売店があります。 朝食は無料で提供され、近くにはトゥオモンドル海辺が徒歩2分の距離にあり、シンボン山は車で8分、マンボン山トゥルレキルは車で9分の距離にあります。 バーベキュー設備を利用する際は火災に注意する必要があり、炭やグリルは個人火器での持ち込みはできません。 入室は5:00から、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な便益施設を提供しています。 ジャグジー/フルビラ客室の場合、利用時間に制限がなく無料でご利用いただけます。 また、スパ客室も利用時間の制限がなく、すべての入浴剤は使用できません。 イベントとしては2023年0月から月まで朝食を無料で提供するイベントと、現場で決済して利用できる朝食無料特典があります。 ジャグジー無料サービスは特定の客室で利用でき、追加利用時に50,000ウォンの追加料金が発生します。 売店は午前9時から午前2時まで営業しており、簡単な食料品を購入でき、カード決済も可能です。 炭とグリルを利用したバーベキューは基準SET当たり20,000ウォンの料金であり、4人以上の場合は追加料金はありません。 バーベキューの利用は7時から23時までで、炭グリルは7時から午前2時まで提供されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者の利用ができません。 ペットの出入りは許可されておらず、利用施設の紛失や毀損は利用客の責任となります。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは分別場所に配置しなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのような特典がありますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューを備えております。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食は5:00から提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはトゥオモンドル海辺、シンボン山、マンボン山トゥルレキルがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用する場合はどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "火災に注意し、炭やグリルの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ジャグジー/フルビラ客室の利用時間は制限されていますか？",
            "answer": "ジャグジー/フルビラ客室は利用時間に制限がありません。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されるイベントがありますか？",
            "answer": "はい、2023年0月から月まで朝食を無料で提供するイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は午前9時から午前2時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用は基準SET当たり20,000ウォンの料金です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用は7時から23時までで、炭グリルは7時から午前2時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 474
    }
}